試着說：「like that also can?」不要說：「真係咁都得？」

唔係咁都得咩
試着說：「like that also can?」不要說：「咁都得？」

Bu nei a mo dandan ball

嗰陣未有呢個節目

if this can, then condom also can la

正確唔係應該係how could shit like this happen咩
how the fuck都得掛

sorry if 1999 + grammar nazi

咪臭係
樓主英文渣ga

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

試着說：「先揸波」不要說：「新加坡」

試著說中大垃圾，不要說中大很好

i go to bus by bus